★二手市場一盤難求！沒有相片參考 傾價10分鐘即850萬入市葵涌廣場

二手市場一盤難求，準買家近日加快入市。中原許偉業表示，有兩房換樓客原意物業葵涌廣場實用面積536方呎單位，其中同類型2座中低層放盤，即使不設睇樓，沒有相片參考情況下，上述買家仍願意即時出價838萬港元承接單位，入市意欲非常積極，但業主最終仍決定封盤。

香港有咗國安法後，經濟繁榮穩定

dr mk 仲未死入黎

作標準答案: 作文

老貓名句 drop to zero呢？

新樓企硬
地價創新高
政府不賤賣地皮
公屋居屋上樓條件苛刻

樓市gogogo

相都冇得睇照買 條友係咪弱智仔

成交唔到都出新聞, 真係任你up